蓋 表演飲「屎水」：日日飲都得

微軟創辦人蓋茨（Bill Gates）繼去年「淋冰水」挑戰之後，新年再表演「飲屎水」！
他名下的慈善基金會資助美國生化能源公司Janicki生產「全能處理器」（Omniprocessor），更在鏡頭前喝掉淨化過的「屎水」（圖）。處理器以1,000℃高溫將糞便煮沸分化，蒸氣濾成無色無臭的食水，燒過的污物就作發電燃料。
蓋茨在網誌寫道：「看着一堆糞便沿輸送帶掉進大桶裏，由機器煮沸處理，幾分鐘後就喝到完成品：一杯美味的食水……我可以天天喝，十分安全。」
蓋茨表示全球仍有20億人面對衞生及食水污染問題，全能處理器一舉兩得，一台約150萬美金（1,770萬港元），可淨化10萬人社區的排泄物。
中央社/英國《每日郵報》

卡牢好波

佢話我先

有無屎水圖？link 死哂

蓋 係食屎狗

再cap 過

睇一次笑一次

好dirty

link

g

G

gg

黑b?

卡勞好波

麻友雞黎架咋

bill gate好撚勁

屎水佬

佢係個廣告係冇飲落去個bo...

幾好笑

你2兄弟乜事